個個都話救中大？有幾多人真係去左？！點名

人在車公廟，手足好少炸

大水坑呀

我先去大水坑，人呢？

去緊 塞車

大埔開緊波
諗住沿路去中大

Popo為左取得中大 碧秋樓入面既HKIX阿

香港國際互聯網交換中心

控制香港境內互聯網

去緊

岀咗去仲得鬼閒點名？

大水坑人呢